國二少女為愛「多P換妻」 渣男友參戰還偷收錢！她見警上門崩潰提告

曾在酒店擔任經紀人的陳姓男子，向就讀國中的小女友聲稱，想要嚐試群交的快感，要她參加換妻俱樂部，少女為了愛答應陳男無理的要求，玩起1女戰多男的性愛遊戲，但陳男卻背著少女當皮條客，在網路刊登換妻的訊息，「今晚女友受不了了啦，剛回國想被滿足」，半年內讓少女傻傻接客9次，最高紀錄還曾一女戰3男，其中1名楊姓男子還提供毒品助興，直到警方當場查獲，並告訴少女被男友出賣，少女當場崩潰痛哭，氣得對男友提出告訴。

台北地院審理後，就媒介性交的部分，認定陳男媒介10次，但有一次沒成功，依違反《兒童及少年性剝削防制條例》將陳男判刑4年，至於陳男與小女友發生5次性行為的部分，則依與未滿16歲女子性交罪，判應執行刑10月，不得易科罰金，但可易服社會勞動。

20多歲的陳姓男子，在2016年11月間，透過臉書認識1名當時年僅14歲、就讀國中二年級的少女，2人開始交往並成為男女朋友，女學生死心塌地的愛著他，平時叫他「老公」、「寶寶」，凡事都替男友著想，甚至答應與陳男開房間，獻上她的第一次，2人發生關係後，陳男就將少女當成砲友，以每周一次的頻率，帶她到台北市中山北路上的鴨川旅館嘿咻，共計發生5次性關係。

陳男不懂得珍惜，竟利用小女友純真的愛傷害她，交往不久，陳男就向女友提議，說他從來沒有嚐過A片裡多P的滋味，聽別人說那種經驗相當美好，一直苦苦哀求女友能夠成全他，找朋友與她一起玩，少女本來心想，身體是男友的，怎麼可以讓其他人共享，一直不願意，但最後拗不過陳男的苦苦哀求，還是答應他。

2017年底開始，陳男透過臉書PO文，「我們是台北情侶、○○18歲/161/65/34D、可換可不換」，「徵單男」、「多P」、「聯誼」、「今晚女友受不了了啦，剛回國想被滿足」、「單男須酌收費用」，標榜他18歲的年輕女友擁有34D的大胸脯，可以組團一起同登極樂，人數越多越便宜。

對於有興趣的臉友，陳男還將拍攝女友與其他男人性交的照片傳給對方，許多臉友趨之若騖，紛紛報名參加，女學生則在陳男的引導，開啟了1女戰多男的性愛之旅，最高記錄還曾一次同時與3名男子激戰。其中1名恩客楊姓阿兵哥，不僅提供毒品助興，甚至與少女成為好友，2人還私下打了「會外賽」。

直到2018年6月20日，警方在網路巡邏發現陳男PO文「台北林森北錢櫃附近，徵2~3位未來固定單男和我們一起聯誼」，「單男酌收4000、戴套(不戴內射+2000)，在佯裝男客與陳男談妥後，警方依約前往旅館，發現少女正與一名張姓男子性交易，立即表示警察身分，此時女學生還傻傻的不知道發生什麼事，警方告訴她被男友出賣，這些人全是出錢來玩的嫖客，此時女學生才恍然大悟，崩潰痛哭，恨男友出賣她，並提出告訴。

少女於案發後被安置，全案經北檢偵查起訴後，台北地院審理期間，少女出庭痛心表示，「這些男生與我性交，口交、手淫、性交都有；一開始我們原本只是要嘗試多人性交，是男友提議的，我想說他要嘗試的話，我可以試1、2次，但他還是繼續約，我會配合是因為我愛他」。

少女還說，與楊男性交時，男友曾在場3次，其中2次有參與口交、性交；而她稱呼楊男為「哥哥」，但對其他男生不會這樣叫。「我只知道上述這些時段，我沒有獲利，因為男友對我說，這些都是他的朋友，我為了討他歡心，所以便聽從他的要求。」

台北地院審理認定陳男與少女交往期間，共發生5次性行為，這個部分依與未滿16歲少女性交罪，判陳男應執行刑10月，不得易科罰金，但可易服社會勞動。至於陳男張貼性交易訊息、傳送照片給恩客及仲介少女與他人發生性行為的部分，法官查出，陳男共計媒介10次，但其中1次沒成功，依違反《兒童及少年性剝削防制條例》判他4年。

另外楊男轉讓毒品給陳男及少女吸食的部分，則依違反《藥事法》轉讓禁藥罪，判應執行10月徒刑，這個部分不得易科罰金及易服社會勞動，至於與少女發生有對價的性行為，則依違反《兒童及少年性剝削防制條例》判刑6月，這個部分得易科罰金。

至於當時警方查獲與少女正在進行性交易的張男，則被依違反《兒童及少年性剝削防制條例》判刑3月，緩刑3年，並於判決確定後2年內向公庫支付10萬元。（呂志明／台北報導）

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

俾人賣去做雞都唔知

日本仔H漫根本炒鳩台灣d風化案

睇到扯旗

寶島

痴撚線，做乜咁傻

風化島

34d

其中1名恩客楊姓阿兵哥，不僅提供毒品助興，甚至與少女成為好友，2人還私下打了「會外賽」

派帽打和啦

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

國二？34D?
台灣真係寶島黎

好山好水

台妹究竟咩構造

台灣真係寶島嚟
香港日日on99限聚令
晚飯都無得食

私底下打友誼波，都淫底啦
崩潰應該係發現做咗義工係錢收

睇到扯扯地

陳姓男子騙小女友玩多P，竟在背後收錢。翻攝臉書

楊姓藥頭當時被檢察官以5萬交保。資料照片

參加陳男性愛遊戲的張姓宅男當時被檢察官1萬元交保。資料照片

161cm 65kg?
肥婆？

向就讀國中的小女友聲稱，想要嚐試群交的快感，要她參加換妻俱樂部，少女為了愛答應陳男無理的要求，玩起1女戰多男的性愛遊戲

直到警方當場查獲，並告訴少女被男友出賣，少女當場崩潰痛哭，氣得對男友提出告訴。

條女弱智?

好想移民去台灣

佢哋個個谷精上腦，乜都睇唔到㗎啦。

台灣最美的風景是人

姑爺仔

睇落好似為愛可以免費做，
但男朋友收人錢就唔可以

有快感就夠。

解放左一次就有無限次

呢個身高呢個體重有d cup唔係好正常咩

國二即係中二?

台妹真係.........

最後還是被射滿滿

係

性開放既國度

中出14歲 34D 1Q 先收 $1660 ...
台妹真係好抵食

條女自己淫姐

我肯比

有冇搞錯

做雞就唔得
做免費雞就係為愛就得

其實有無收錢有咩分別，都係任人上

65kg... 161 cm 超肥

係愛呀哈利

而家就係免費上就ok，
你俾錢就告鳩你

我搞完佢唔比錢，咁咪唔算囉

好撚肥

文言文 5***

真
漫畫劇情咁

最美風景是人

想參加

所以咪話...

161cm/65kg/34D
師兄咁重口味

男方錯在要俾錢入場，
唔係事後先俾錢

CLS

好慘

台灣

擺明肥婆波

唔洗入嚟睇都知道係邊度系列

發現條仔係當佢係雞賣佢俾人同純粹為刺激一齊享受既分別.

即係覺得俾人出賣俾人食夾棍囉

手足咁多手足鐘意去台灣有原因

恨男友出賣她，並提出告訴

破完處仲可以用嚟賺錢 啲女真係要襯細就要呃

65...癡肥

𠂆乚。

仲要可以內射

好平喎...